有冇人試過call電單車佬或者貨van幫你去問你女神攞電話

如題 而家call車d司機又幫手搬又可以代買

有d仲一路揸貨van專接補胎 通渠都有

佢地究竟仲有咩係做唔到